★一年前的 股災 失業夢，應該可以實現！

★來一場超級股災，大失業，父幹者亡，綜援得天下

咁快就一年

大家一齊食草

失業之後全職做熊軍

到食谷種既時候喇，手持最多午餐肉既為王。

香港失業率仍然好低

一開始炒人就會好似Ｇ病毒會傳染咁架喇